不要入

去基隆街濕平呀，好多外內人仕呀